# Página de peliculas favoritas

Ejercicio No.1 de pruebas para solicitud de empleo informatica.com.gt

Para probar la funcionalidad de la aplicación web es necesario clonar el repositorio en el directorio
**htdocs** si se tiene instalado **XAMPP** o en el directorio **html**:

En el repositorio se adjunto en el directorio **/database** el script utilizado para la creación de la base de datos.

